［投票師入］矛盾大對決 長髮女生vs短髮女生

長髮正評👍

短髮負評👎

雖然長短都好靚，我最後正評咗

估撚到係佢
因為短髮後真係正左好多

短

豬

一定係短 就算係其他女都女木

佢好似隻免仔

長髮扑野好撚煩

邊個有得仆咪邊個正啲囉

負皮比娜連

短毛後
變咗另外一個人
型格又成熟咗

醜
拉

但係後入可以扯頭髮

第2張有波GAP

原來娜璉轉咗短頭髮之後多咗咁多飯

想被短髮璉含

邊個大波咪邊個

豬嚟講
長短髮應該冇分別

佢短得意啲

佢短啲輪廓出晒嚟，勁靚

米色拉

嘔心